[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1594)

綠茵快杯

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

Fast

神戶ｇｏａｌ

FAST

綠茵杯佢

廢船

快

696 cup未？

綠茵

橫濱goal

幾驚我燈到入左都炸

仙台 水手 甲府 仁川 半大阿

整多粒半大！

恩尼斯達（助攻：普度斯基）

6點兩個炸GOAL

甲府 半大

綠茵前鋒水手
上呀屌你老母

小白

東京試下追和

甲府

甲府半大

Dum心口！
買錯！

甲府！

allin甲府半大又cashed

玉置巴
姐係你知條友無過1001入去?

高蛇半大又準備中

甲府真係半大膽

1-1cashed

甲府半大又CASHED

鳥栖2/10力頂

前鋒 東京cup
松本入多粒

11c

甲府半大真係好撚正氣

甲府半大goal！！！

三箭做緊咩

1592個post dodo有講點解

第3個炸GOAL....

696 9.5b cashed

維他奶10

有無人試過不斷推甲府半大

696 生性啦

爬文先

我一早平注長追 即場就skip

橫濱

屌 前鋒仲未杯

甲府半大三倍

炸左...

神戶
鳥棲
湘南
大分
金澤

全開2.5大

高蛇做乜唔重注甲府

場場甲府半大都應該上左樓

696 11C

甲府整係買左全大 又要練心

甲府又半大

仙台 水手 仁川 半大阿

甲府作客仲要金澤fg 會冇半大？

Fuck 唔入對面入

3連點賭

前鋒

前鋒生性ok?

甲府半大！差高sir個橫檳！！！

咁快

甲府真係好癲

仆街啦維他奶炸左...

696 9.5 10.5 B EZ

前鋒 綠茵 上呀屌你老尾

鳥栖3/10繼續力頂

個龍勁

條6x1差綠茵反cup

呢場半大根本睇金澤入唔入到
甲府無擔心過

聽球彩台講連C雅笑撚左

屌不死鳥個老母

甲府長追半大到底點輸

橫濱半大
柏雷角大

半大！！啪啪啪！！半大！！啪啪啪

三箭半主gogogo

高！！！

川-3c

6點波 3個炸GOAL 會唔會有更多

前鋒杯未

東京快23

扮囇反底

Fc入未

東京

屌仙台炸咩

場場都細

前鋒入未

甲府2-1

水手 快手入兩粒

次次all in半大 10次有8次收錢

甲府全大

甲府20分鐘全大

1-2

甲府全大開埋
呢隊野升班啦不如

CLS 半大全大秒開

甲府正氣到 cls

甲府半大全大cashed

全在埋 甲府 好撚癲

甲府正氣

分粒比人啦

甲府全大cashed 埋

長追甲府半大全大
真係可以買樓

甲府好波！！！

無買先黎正氣

甲府風林

日乙利物浦

比馬入波未

不了
日乙先易開半大全大

買左全大都唔洗練心

正氣

長追甲府爽

唔買甲府半大全大 唔好話識賭球

佢要日乙先開到大

甲府正氣到 全大添

金澤 廢撚到

東京水戶追和反杯

真

鳥棲可以入波？

遲下搵日all in甲府半大先

買錯橫濱水手半大

正氣到 做甲府FANS了

前鋒cup未呀

無買半大 要全大 都開心

韓仔今日咁靜

甲府升班既話識撚入咩 最好一世留起日乙

差你啊前鋒

貪心串埋橫檳 唔想斷一

不死雀啲中埸收咗錢？

前鋒入啦

5點場過關針哂
靠甲府半大回返 又無賭過

前鋒東京水手

半全大船員安全到埗

繼續冰呀鳥栖

多謝手足gchi 甲府

7點有冇水

上網睇緊甲府波衫了

屌

天地有正氣。
東京你個仆街

神戶
鳥棲
湘南
大分
金澤

全開2.5大

東京綠菌追和

金仔杯佢

前鋒！

前鋒！！！

前鋒goal!!!

川 cup左

前鋒goal

1:2！

前鋒2:1

goalllll

前鋒好波

前鋒天鵝GOAL

前鋒goal!

角大gg

屌， 隻鹿真係廢到仆街

Dllm 唔好輸呀西跳！

前鋒3:1派dodo食屎

屌你老母甲府仆街斷腳死啦

696上呀

半大阿 水手 仙台 仁川

天鵝
熊本
甲府

緊張了！

差你啊東京

金仔杯ok?

1:3 ready了

前鋒入多粒！

佢自己搶話食

前鋒東京屌多粒

696學下前鋒啦

12M 696

神船2:0

神戶勝利船 2-0 磐田山葉

696 12m

船！

廢船2:0

巴打買咗咩
甲府今日上神枱喎

東京快手

船2-0

勝利船易到

696 12M

前鋒試下入多球

12m

DODO 我了

FC岐阜 2-1 京都不死鳥

差水手

三箭 半主plz

不死鳥試下追和

什麼？！！

前鋒CUP咗！！！！

京都cup 佢

前鋒點輸
唔洗派了

今日咁撚正氣?

心跳仲有半格 穩

前鋒鋒鋒鋒鋒鋒鋒鋒鋒鋒鋒鋒鋒鋒鋒鋒鋒鋒鋒鋒鋒鋒鋒鋒鋒鋒鋒鋒鋒鋒鋒

今次仲唔係我

不死雀夠膽cup柒佢

今日日假派錢

前鋒加油

696 nba！！

綠茵 差你

炸

廢船炸

心跳幫手刷角得唔撚得

傻鳩了
6點心靈投注神船盤、成功丸盤
5點買嘅3串4 696、心跳、比馬 3中1

696 cup

船炸左

熊本比多粒啦

cup我金澤

鯨魚4th jumped

日職利物浦好波

6點第4炸GOAL

金仔 東京

差柏雷

心跳仲有半格！

柏雷繼續冰封角球

神船 前鋒

金澤隊西波 熊本熊10分鐘入一條妹到完場 不了

川其冇手足叫角大

東京cup未

696我求求你

前鋒上呀！

2-2 696

696 22

696 2:@

2:2 696

綠茵快手入佢lmc

半大呢

Miss

上!!!

696

696 2-2

強陣

696 強陣

半大表示嘔血

696快cup

696反cup

心跳英泥Gel

前鋒入多球即買波衫

FC岐阜 2-2 京都不死鳥

不死鳥勁到

696 cup就掂

前鋒我睇唔到點解會輸

不死鳥22

西鯨ng？

不死鳥試下cup埋

Cup呀屌

GIFU

呀雀唔好俾佢停

696 學下前鋒cup 啦

不死烏反完底好收手啦

半細全大

Bee 半一全一

上個post貼飛條友要走盤了

西鑽4/10力頂

屌你老母

三箭半主jump

東京學下不死島啦

Bee入未呀屌

3箭快啦

仆街了

不死雀痴左線？

奶野了 川角大

綠菌學下京都啦

Ust 南亞狗？

bee戈場開到2.5b派

多謝前鋒，唔洗派錢

三賤唔入比人入

柏雷仙台
三賤成功丸
快開大
水手半大

3箭goal未

696 中柱

696
三箭

不死雀傷咗fw

前鋒入未？

696 cup cup cup cup cup cup

好似唔係 唔記得買
半場貼gifu真飛

重注甲府半全大今日上咗樓了

三賤刷角啦

心跳咁穩 點輸

cup啦696

神雞2-2 上啊，反Cup

水手

紅鑽俾人妻禁屌

東京綠茵學啦不死雀啦

不死鳥不死

前鋒 拍雷 勝利船

心跳追平
696 反cup

天鵝
熊本
甲府

好緊張

三賤你隊垃圾
金仔cup 佢

前峰10.5大得唔得

696 13c

前鋒我睇唔到咩原因會輸

加油呀前鋒Bb

啱啱有冇人睇緊神戶勝利船果場波，恩尼斯達個下真係犀利

3賤jump

熊本半大已死

神船2:0先啦

熊本-1 半大呀

心跳就真係睇唔到咩原因會輸喇

696兩隊 應該不斷刷角...想嬴

天鵝比多粒 ok?

綠茵 學下戴拿模，學下不死雀啦

熊本 Bee 快入

其實我想買前鋒冠軍

熊本 快啦 差你

3:1

無可能，前鋒點會輸

夠撚薑心跳咪輸多球囉

Gchi dodo

?

前鋒入多球dodo食屎！

日本全部買角球大就賺

deal

穩如DoDo

我了

川-2cccccccc

恩尼斯達好似同小朋友踢波咁，輕鬆

bee入多2粒

入波未呀3箭

想要卡數

2場 橫濱 松本 半大全大 睇黎炒手 係時候真係要停停

各位 9月中 再見 贏多D

金澤快追和

川崎比全格啦

DEAL, DODO你要找幾多次數

咁老 緊係似同小朋友踢

我第一次應承 別狙擊

心跳追平啦屌

鳥栖繼續冰啦

笑左

高蛇

試小小

可唔可以立即完場

綠茵快撚d goal啦

-1cccccc

高蛇唔好走

機會係0，前鋒點輸

神船爭啲比追平

柏雷個埸開左波未

前鋒入未，小林悠

心跳有半格 穩陣！

狙擊你派我啦

水手入一球

FS巴今晚有無心水 我唔想再針啦

熱狗今日應該贏

3箭路對路

天鵝
熊本
甲府

比多球我啦

三箭果場妹完未

仙台入啦

前鋒咁都輸嘅話，加多個位派100。

派我了！

閪鑽入一球得唔得

入波啦。東京

696快手2:3 2:4

心跳半格 英泥gel cashed

屌 唉 次次200 200咁輸 又要入錢

三賤 半和cashed

696事彈入1粒啦

天鵝
熊本
甲府

比多粒我啦唔該

FC橫濱 Bee入未呀

甲府
柏雷角大
水手半大
3*1

696果場最少有一粒

696-2c

696 心跳比一球！

Fc!

你個名...

6點俾狗賭

唔批

3-2 696

3:2

屌你老母696

FISH 3-2

閪鯨

鯨魚 3-2

696係咁比希望

696 針

綠茵入未

得巴又中！

柏雷 前鋒 勝利船
三箭繼續妹

尾兩關唔洗叫了

戒賭 屌

屌又買唔切我屌

全北快半大

Dllm 696 jump

好快就失望 on9

屌那星又輸 垃圾696
以後唔撚買呢隊西波

仲有一關

睇黎遲下可以考慮買696大波

696
我真係

3:3 OK?

針到想死

斷696

西鯨今日咁撚正氣

696
咩話

3:4

天鵝
熊本
甲府

快快快

鯨魚正氣

東京肯入未

得蛇好撚勁

差神船NG

鯨魚呢排咁撚勁

反底！

no 隊佐和

696果場應該重有粒

唔要做一角超人呀

水手 半和 全細

仆街前鋒咪妹啦，隊多粒啦

全北半大

696 u seems like fun

5 點得一場半大
6 點又係

屌你老母

天鵝
熊本
甲府

點解要比希望我！！！！

696 咁都冇12M

熊本 佢唔入你入啦

熊本比多球啦

支持

前鋒同我入多兩粒呀

12場波 得一場半大

前鋒個勢柒緊 好驚

仆街鯨魚 咁勁既

仙台,人妻入未

3：2

696鯨魚 買大波了

岩岩炸左

FC橫濱半大了

橫BIN GOALLLLLLLL

半大針 4場00

上次反cup已經球迷 今次繼續追

三箭廢到

橫bin 好波

入呀前鋒，入佢呀入呀

水手半場比粒啦屌你老母
次撚次買大波都炸我一次

高蛇！中呀！

廣島妹夠味

屌不死鳥老母 入未

灰 斷熊本

甲府 橫濱正氣

高sir 多謝

等696 再入 33完場

Fc熊本比多粒ok?

天鵝
熊本
甲府

如果天鵝都開埋今次仲唔fatfat!?

Goal

多謝高sir !!

高蛇
歡迎回來

心跳比一球啦屌
696費事屌了

G CHI

水手半大啊屌

主6閪鯨

你有冇咁多注飛呀

前鋒入多球俾我執返條屍啦

3x4? 都fat啦

高蛇好波

熊本 入佢啦

3賤

3串4

屌你川其一角超人

-2c啊救咩角

不死鳥屌死你 入未呀

屌你老母三箭
刷角啦 踢緊乜鳩呀

輸到痴撚線...
好在後尾有補到主隊入球
先冇輸咁多

得巴 贏多啲

屌你老母 高sir 真係cls 中親都係冷野

高蛇其實點度波

全大

兩場半大全大

熱刺轉盤

又買收息波

高蛇好強

黃蜂2:0

針到痴線 日假

前鋒入多兩粒呀屌你老味

水手全大埋... 屌我買唔切條甲府水大半大過關

高蛇！！！

FC橫濱半大全大，高蛇

橫bin開埋全大

屌你老母全大埋。。。。

東京入多球走盤OK?

高蛇歸位！

黃鋒比多粒

bee 叻仔

川崎入多粒

高蛇要拜

天鵝

屌你老母 垃圾東京

買錯了！

天鵝 加油！

Bee嗰場入多球！

熊本 咦 有機追和喎 仲唔和佢！？

高sir 真係好撚勁 dllm

高蛇歸位

高蛇好波 半場收大波 bee戈場入多粒

天祐高Sir

高蛇返嚟ok? 唔好走

行開5分鐘 咁快1:2

fs巴又係好強

高SIR 今日簡左咩，無跟到

高sir

前鋒 Bee再入一球！

多戲高蛇！

Beebee快手大埋佢

日乙一係唔入, 一係2分鐘2球..場場都係咁

爭清水心跳追和

天呀 差一個角呀

熱狗轉半一盤

橫檳半大全大

高蛇痴撚線 咁都中

岐阜差你咋

天鵝！

松本山呀大
重心 fc橫濱大

同求

我買左橫濱水手，不是 fc 橫濱。。。

天鵝奇跡半大OK?????

求下你跌個精壯嘅角球攞嚟啊

....

高蛇五點果場跟你話Bee開唔到半大 即買半主
六點跟你半大全大 收蚊

高蛇番黎啦 支持

以後日本波只跟大蛇水

15c啦

柏雷快入

On99

2:3

dllm 三賤角大jump

45分鐘內幫大家收錢

不死鳥 3:2

天鵝半大到我再派

已經數唔到第幾次買大波fake goal

不死雞cup

不死鳥反底

不死鳥gooooooooooal

不死鳥

隻不死雀都反底

不死鳥cup埋 cls

LM

-2c啊屌

不死鳥竟然cup!!

Lm

日清有無跟我前鋒同八鯨

唔屌唔得的

lm

屌你不死雀CUP埋

屌你老母 買乜都俾人cup

我要!

想哭

閪鯨 不死雀一齊反底 厲志到

日乙6點 4場有入波 買咗無入波嗰場大波波

In 高蛇we trust

LM了

唔比！！

前鋒 Bee 入多粒！

高蛇！！！！！！！！！

三神same road 希望下場有波入

沒了天鵝完半場

4-2 696...

4:2

1 mins

不死雀 gooooooooooooooooooal

閪鯨4:2

東京加5mins夠你追和啦

無啦HT咗
GIFU比人反CUP埋

高sir！

臭雀今場咁撚勁 連追3粒

鯨

西鯨 4:2

買錯了

我鯨4-2

696 咩野話

中

cls 4:2

閪鯨入粒 勁撚到

三賤啲人係咪死撚曬?
點解冇曬聲氣

三箭GOAL

說個笑話：
696強陣！

說個笑話，696強陣

696 真係場場出黎害人

三箭1:0

三賤10

西鯨甘1勁既

記得有位巴打買咗5.5s 收息波

屌10倍冇買到鯨NG

1-0啦，三賤不嬲妹個全格出黎

光b勁到

金澤可追和？

鷥翎巴 有冇要到雀

買5串1 中埋甲府半大
斷696

原來不死鳥cup埋
貼飛真係好撚邪

屌多佢幾鑊 快

唔好講咁撚多，川崎入多粒黎

全北汽車 有無人同路

川其9.5大針 卡中位

嘩屌 不死鳥

我神雞復活

Bee 前鋒 入啦！！！

上個星期明明一世鯨迷
今日又買696

邊撚個話紅星黑仔架 大船照開

好多場波 睇到我好亂

6點買三場半大針 全部半主....

買左半大班人跳樓未

一鋪蛇又羊

三賤半主cashed

Fg五串一：

星期六 8 神戶勝利船(主) ✅
星期六 9 仙台維加泰(客)
星期六 10 鳥棲砂岩(主)
星期六 11 廣島三箭(主) ✅
星期六 12 橫濱水手(客)

閪鯨 繼續做球迷

8串1 半細 斷左熊本

Cashed!

CLS 4比2

咁都捉到兩場半大

14.5s cashed

天鵝完撚左半場啦

黑撚到自己都驚

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
6109
投注類別 讓球
細節
星期六 21 紐卡素(主) 對 熱刺(客)
客 [-0.5/-1] @ 2.14 $1200
金額 $1,200.00

甲府信念 水手高忠

冇架啦 下場留力

鯨魚個場最後汁多4500
早知落注重D

仆街三箭

山神

Gchi

有無人知柏雷個場波係咪踢緊

心跳唔要輸半呀!!!!!

呢場我睇好找卡數

天鵝半大四倍執唔到

前鋒比多甩

熱刺角大好過

屌你老母又係湘南比馬依隊閪波，串咗你大波呀

熊本斷我半細 嬲

柏雷係我首席blacklist隊 買親都唔會開大

支持！

終於

三箭個場得兩角
兩隊空難死啦屌

三箭屁馬 下半場快D 瘋狂入波

睇球探熱刺大半隊唔出
咁都讓半一

日職日假俾狗賭

卡數
覺得客主

跟我一齊屌前鋒 前鋒

好難開到

前鋒 頂實

咁dodo今日有無買

睇球探琴晚無普巴tim

有冇手足有all in 波

前鋒 Bee整多粒！

出面都冇轉 係狗會先做得出

波琴大有沒人同路

波琴

有買佢細

輸晒比東京

針曬了

前鋒半格痴撚種

有羊仲想點

前鋒10c

前鋒頂實

Beebee大波假希望

山神補撚完未

前鋒ft

Kane ali 大力神個啲都有

輸半

波琴 有無同路

同dodo同路終於

有無好心人貼一貼大蛇tg出黎

主力都有 有攻力 防守差

不死鳥cup是咪有人派

東京jump 3.7K

精神

松山本雅
反底鳥好波

柏雷仙台過關大波差你地
開唔到3粒一齊斷腳

同路未輸過點睇

西鑽5/10力頂

DODO我了DODO

7點驚了 等0730

我拿

波琴2.5b了

我愛鄭裕玲

雖然半事後撚
可唔可以幫手叫
我會派

我愛鄭裕玲！
Dodo me！

我愛周dodo

屌佢個東京

叫了

ok lm先

同路 依2隊下半場多紅格

好多人好重口味。。。。。。

gchi

職乞

加油 幫叫

唔該 得蛇

半5都開畀人嗌，梗係幫你嗌

我愛dodo

點都唔會打

賤種隊刷角

dodo 我叫唔出口。。。

打字唔叻 鄭裕玲點解咁難打

巴打 幫你叫 LM先

我愛農夫

係。。。。

拿蛇黎入面個個

無了

水手半0全4得唔得

半4 睇錯

咁撚多痴線佬少女唔鋤愛呀婆

我愛stephy

g

唔俾

幫你叫了 上

我愛DODO
下次再抽過啦

你食屎

新手上路

LM!!

維他奶

選我選我

做，派我！！！

神船 請立即456

發生咩事

韓假半0全3

好撚彩 中風頂到客勝

中晒派1個100

咩事阿!!!!!!!!!!
差1關ja

我愛鄭裕彤

半5呀

鄭裕玲愛我 得唔得？

LMMM

Me

miss咗dodo派

我打周dodo都有

我愛做做

識鋤一定鋤鄭裕玲

拿蛇我們信念又深一點了

做，柏雷條數。。。

集氣 lm

三箭成功丸兩隊一齊空難死啦屌
2C

好多人重口味

手足買蚊注

幫你練練春

開到我都派啦

Lm 集氣

對唔住 祥陽

無諗過你買橫濱水手

但1.57 嘅全大 我唔買架

Cls

Lm 吸引力法則

成班痴哂線

lmlm

咁多人派

唉第6

高sir 有冇咩心水 之前冇跟到

mark緊你兩個同路 唔好抄功課得唔得

LMLM

東京害死死 昨天FC東京係今日東京綠都係..垃圾到

我自己on9
你打 fc橫濱ge！

波琴2.5b 針

集氣lm

Welcome back 高蛇

爛牙幾時出返黎 馬季?

閪鑽贏唔到針

真係咪撚講了 條6x1斷佢客勝 針

些路迪 -1 係咪100%的波！？

我愛做做！！！！！

唔係g又點會同台狗厹一齊

恭喜巴打

前鋒幾角完？

5288->446.7

LM 開爆佢

私人派多一百俾"祥陽"

做做！！！

Dodo 抽到我既派埋比祥陽！

今日都有買 不過應該唔中了，一陣10點出下

有得羊就算啦

想含做做！！

好撚gay...

做咩個個都派冰仔 唔派我

講！你賣屎忽賣咗幾耐！

吔屎喇dodo

韓假下半場全部nba

柏雷贏波，成功丸追平ok？

重有last鯨魚個入球
我重注5000可以一口氣回本
我當時居然先落500

熱刺轉半一 可以要下盤了

買神船ng 先

如果

長期賣！！！

Same road

屌你老母天鵝逼害我半大...

新潟天鵝 0-2 櫪木SC

不了

中左就咁講 唔中咪又係叫到死

神船贏多粒安心d 前鋒臨完練心

天鵝可否冰！！！

如果你唔買1萬收息就唔洗咁慘啦

湘南比馬 0-1 橫濱水手

屌！！！好撚嬲

有野做睇唔到波

咁多位加油WIN MORE

水手GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

唔好入呀！！！

玩500 1000再羊算啦 gchi你

吖吖吖吖吖吖

想問下696幾多角完？

柏雷喎，半4渣宜家都係

DAMN比馬真係比人GOAL

仲binc

冰！！！！！

多謝

13

一有日本波就諗起佢

12倍時入?好過無呀.我得返1 200 岩岩想入怕唔輸埋點知真係4比2..成12倍

Fg五串一：

星期六 8 神戶勝利船(主) ✅
星期六 9 仙台維加泰(客)
星期六 10 鳥棲砂岩(主)
星期六 11 廣島三箭(主) ✅
星期六 12 橫濱水手(客) ✅

依家追到-39K

高sir 加油
今晚玩爆佢

德乙唔買角細都唔好話識波

得巴勁到

10倍

點解越追負越多

無懼了秒蛇

今日本身-50K架

人妻禁屌不入

呢啲咁熱既
人妻同維他奶中到就話姐

今晚熱狗點睇？高水盤

琴晚唔係-35?

熱狗半大些仔盤

輸下嬴下

三箭 比馬大波 gogogog

撐熱

柏雷比一粒先啦

比馬快cup

祝你蚊注羊大錢

比馬追和啦屌

鳥栖沙岩 1-0 浦和紅鑽

船10.5大入手

得仔今日啲fg 癲到咁

人妻10

人妻

有5000

鳥棲都中埋

啊得

差仙台

人妻goalllll
I love you

Fg五串一：

星期六 8 神戶勝利船(主) ✅
星期六 9 仙台維加泰(客)
星期六 10 鳥棲砂岩(主) ✅
星期六 11 廣島三箭(主) ✅
星期六 12 橫濱水手(客) ✅

準備好做斷一俠

幫你嗌！支持！

得巴旺到 今晚有無水

FC橫濱 3:1

中到派我

維他奶岩岩炸左一次

仙台FG
人妻FG
山葉FG

我跟左你 不過我買單頭

得蛇好勁

高蛇勁到..

柏雷呀上呀

仙台快入 我要牙得派我

紅鑽係人妻私家雞

教下點睇fg

前鋒1:2 我係咪要俾人jer？

仙台上

船2:0

Lmlm

好波！

今日好彩姐

994

普美蛇

收錢

日本派錢波

1001

我